【突發】美國再次發出聲明

美國再就特區政府修訂逃犯條例表達關注。

美國國務院發言人表示，美國政府正密切監察及關注特區政府建議修訂的逃犯條例，發言人重申，一國兩制的框架正在持續地遭到侵蝕，並且威脅到香港長期在國際事務上建立的特珠地位。

支持取消美中關係法

強烈譴責 -> 完

聽日做唔做到美國人就睇下有幾多人

提醒香港人聽日要企出黎證明比美國睇自己既決心

Navy seal

最後警告
通過就即刻制裁

你想人幫你發聲
自己都要爭氣
唔夠多人 人地想幫口都出師不利

結論就係聽日見

聽日係香港人榮耀嘅一日

時間上警剔緊香港人

咩來+?

Source

pish

最好大大聲大話俾全世界聽香港人唔撚要呢條仆街例， 一心想要既只係柒婆，美國佬冤有頭 債有主

想問呢個係咪十萬人聯署嘅成果？

6月9第一槍

幫樓主補返條link

果個好似係白宮？唔知係咪唔同

親 字數不夠哦

Liu xin都係美國人

fuck ing chinese chiggered

ok我帶路

特珠地位？rthk

潛台詞:香港人,我撐你

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊 在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 反人權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 永續中國人身份 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

Pish

咪𨶙再話遊行冇用 , 你唔出嚟行 , 人太少畀外國人睇到以為你哋對件事冇所謂 , 多人出嚟但被鎮壓 , 外國想幫你就有藉口 , 明天見 !!

屌好有創意

美軍來了我帶路

最期待侵求其整條tweet

天佑香港

正 又叫到多幾個frd去
香港必勝！

美國幫唔到咩手 係香港人唔爭氣
已經幫到盡 中國唔出兵
美國無理由做罪人先出兵

一通過香港玩完

係香港人就企出黎

美國出兵要名正言順

但美國喺trade war 都幫左好多手

波台5毛，完全封鎖

金管局可以買起全世界所有港幣

#antiELAB #反送中
Anti Extradition Amendment Bill

美帝只要肯制裁班賣港賊同中南海共狗已經夠玩

聽日一定要多人黎呀
btw個心情愈來愈緊張好多野諗
但有返雨革一開始個種期待同同政府死過嘅想法
希望大家成功！

為自己製造借口，睇黎堅會出兵

敵人嘅敵人

笑死

唔經唔覺已經5年
當年雨革既熱血又返返黎
再唔係個種無力感

侵侵 心魅かれてく

潛台詞：拿 香港人要識做啦

好難估計咩情況先會出兵
如果警察判變，有可能迫到中共出兵？
但唔知捱唔捱到等盟軍黎到時可能會好多傷亡

50萬人遊行共產黨夠贍出兵 美帝應該會出 名正言順
依加成個聯合國艦對係台海/南海 又美國又英國又德國又日本

World war 3

香港附近嘅核電廠

要來的始終要來，感謝柒蛾！

起碼啦
派隻航母嚟就差唔多

加油啊
收工會黎
唔想再失去自由 嘅香港
我是香港人

推

我就係cia 連登情報收集員，大家既情況我都收到喇

咁應該點玩呀？

出兵？
會唔會太睇得起香港人
根本唔會有流血
和理非行完第二日準時返工

美國要保護自己商界利益，呢單野佢一定睇實
大家自己都要睇路
而家中美關係緊張
中共一樣唔會同你香港人客氣
絕對有機會用鎮壓黎向美國示威
今次遊行睇落和平，其實形勢比雨傘惡劣得多
畢竟雨傘同外國利益冇乜關係 但今次有
中國要向美國顯示自己獨裁政府優越性同save face就係攞香港人黎搞

林鄭 全部都係廢話
美國唔了解

係出師無名，唔係不利

黃皮豬怒含白人

睇返1989年就知佢地出兵嘅情況

Child登仔嘛，以為個世界圍住佢轉

得啦得啦，明架啦明架啦，你表達關注又十分關注呀嘛，講到口都臭啦

事態發展太嚴重嘅話
美軍可唔可以即刻入城保護美國領事同公民

事關好多外國人喺香港
出咩事各國有責任駛架軍艦嚟救佢啲國民

尖閣諸島
臺灣

最好就大陸出解放軍鎮壓 美國名正言順

你都ON撚9
而家全世界元首都極度關注呢單野
歐美根本無左香港唔得
聽日一出事 一定八國聯軍再度侵華
美軍航母已準備出動!!!!!!!!!

地圖都搵唔到香港, 美帝提水鬆章兩次

僵尸acc下次洗下底先

擺明反串緊你地啦ON9 用下腦先講野

出個聲明連登仔都濕撚晒 一晚夢遺兩次啦
無利益出乜撚野兵 出兵一日都燒緊幾千萬美金

識各種外語嘅巴打不妨叫居港外國人帶同本國國旗遊行

可能遲左D 持外國國籍嘅人聽日可以攞住自己國家支旗

識咩文就打咩文 Twitter ig 冇所謂
最重要係美國人舉美國旗 英國人舉英國旗 n國聯軍齊行出嚟

祝福香港

美國無左香港唔得架(好似係)
見到香港咁多人遊行
即刻比晒藉口美國出兵啦
到時消滅埋成個共產黨
香港建國不是夢
btw 你又係三毛?而家d人話 所有發放消極言論都係毛黎

發言人重申，一國兩制的框架正在持續地遭到侵蝕，並且威脅到香港長期在國際事務上建立的特珠地位。

美國已經講到出口 結果係點就睇香港人今日識唔識帶路喇

借個位唔好意思
外國唔少政府同媒體都好關注呢件事 希望大家係連登以外幫幫手話俾佢地知

［天佑我城］國際傳媒聯絡資料 #antielab

我估有堆國家就似派飛機接返佢地啲國民回國多過出兵，要佢地出兵唔係咁易

出兵會唔會諗多左

收工趕過黎！陣間見！

美國關係法唔關美國事

金融天才，咁委屈你上連登

搵你個美國死囚死一成
自制盧溝橋事變

佢地可能天真到以為美國set嘅香港關係法係俾好處美國。

上面成班child 登仔打哂飛機係度ff真係好撚好笑今日咪又係和理非，行完當做咗嘢聽日照樣番工大個天，有暴力事件嘅話泛民就第一時間割蓆

唔好發夢啦香港人連罷工罷課都做唔到仲講乜鳩出兵，唔好笑撚死人好唔好

支那狗

依家周街都有手機
點會出兵
一出全世界制裁

係制裁就快啦 講咁多同口交部有乜分別

封哂d官員資產即刻搞掂

個聯署白宮當睇唔到
垃圾美國

係咪當回應咗聯署

有利可圖先幫㗎姐，唔好咁幼稚啦
憑咩要求其他國家嘅人義務幫忙你都幾大枝嘢
就連香港人都覺得香港人唔抵幫係抵死仲妄想美國幫拖睇下上屆立會香港人投咗啲咩人先再講啦

係美港關係法

習種含緊白豬撚

美國同我地有親咩
諗唔到如果取消個關係法 對美國有咩著數
記住Trump 都係商家佬

其實你係咪唔知發生緊咩事

侵侵：對所有中國貨品開徵關稅
都做咗兩年總統啦 貿易戰都打咗成年啦 仲侵侵商家佬……

唔好on9啦
美國佬都係仆街黎
出口就叻
出手就不了啦

香港人靠自己

食埋早餐打個飛機就出發

香港啲有錢佬n年前得罪過侵侵
侵侵份人好記仇 佢競選同宜家嘅行動大多都係好多年前就喺佢個腦諗好
例如佢早喺12年提出過要徵收中國25%懲罰性關稅

香港如果真係通過送中惡法
就真係mola mola
唔想失業
仲要養兩老

波台狗果然係波台狗

Block撚左佢啦，3毛一條

你想講打緊貿易戰
但取消關係法 對佢地有咩著數
可以講解一下嗎 咁多位經濟學天才

吹大左

建議你睇返過往啲新聞了解下美國同中國既關係
再用你個豬腦諗下

block咗架啦
係唔完全封鎖
為咗睇點撚狗

God bless Hong Kong

請問你賺緊咩錢？邊到有錢你賺？哦... 唔記得你有三毛收

取消關係法對美國損傷咁大 會唔會好地地自斷一臂 為左所謂道義幫你地呀
而關稅就只係針對中國入口貨品
回歸番個問題 取消關係法對美國本身有咩好處？

侵侵 請好好用我地LEE個籌碼 唔好辜負全香港人
God Bless America

又block一隻，三毛放心啦，你唔洗擔心尾果幾年會唔會俾天收，好快你有冇糧出都成問題嫁喇

唔係好明咁多反對聲條柒婆都仲唔收返

You don't understand

你咁緊張做乜，驚三毛都收唔到？

嘩一個post出晒黎現型，睇黎小支支真係好緊張喎

帥哥FBI

又屈毛啊紅衛兵?

你唔好咁啦
係佢地心目中美帝係superhero黎
俾人ff下啦反正現實就快會拉佢返黎

我真心想討論下 睇下有咩理據係講得通成件事
但換黎既只係豬腦同小支支既名
我都反共 反惡法 但好明顯用泛民方式去做只會敗事有餘 呢種引起國際關注 人地就會幫你既諗法 更加百思不得其解

你覺得美國損傷好大咩？你都on撚9
取消關係法，香港冇美國獨立關稅etc，最大影響係邊個呀？
由頭到尾美國都唔係道義上幫香港，想睇支爆

係28國聯軍

屌你咪膠啦
一陣又害我比人屈毛

me2

天助自助者 自助人恆助之

寧做美國既狗都唔撚做支那豬

邊個幫下劉霞?

有送中條例，外資要著草
關係法留唔留都無分別

關

On9, 到時買樓仲用港紙？

洋紫荊係一種不育花，無自我繁殖能力，百年難得一見，全球唯香港呢片土地有，縱使不育，佢亦遍佈本土處處。香港，呢個地方亦係歷史的百年奇蹟。二百五十年樹地，百年樹木，十年樹人，願港人生如此花，橫歷史長流之中，終可落根此處，於是葉連樹，樹連根，根連地，地連水，水連人，人連花，同蔭我地的後代。勿坐以待斃，使無花國，無國花之人，消滅吾眾之身份。

事實

其實就算今次過唔到又點
只係再推遲香港死期
香港一日唔脫離中國 根本做乜都死

連登仔真係好膚淺
咩野港幣變0，做美國人？真係覺得自己會獨善其身咁
清醒d諗我地需要d咩啦

利申 69不散，反送中

今日美國點都會睇實

好開心見到每個熱門post都講緊69

特登警告多次
下次就制裁香港

侵 is watching you

如果無美國支援今次肯定唔會成功

但美國為做瓜中國肯定有後續政策出臺，如果今日反應到民意

Trump trump 快d出tweet屌柒林鄭啦

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

點先可以封曬班官的資產同取代佢地仔女係外國的國籍？

估唔到呢度都見到你

今次應該準備好曬 cia , mi6 , 間諜衛星都準備好， 就等差佬攻擊。

高鐵應該俾特工set好曬相機， 準備左路障，美國航母既戰機，運輸機，轟炸機，都準備好， 隨時解放軍洛黎就接人走。

ironman 都係 sogo standby

痴撚線 嗰啲話美國出兵既訓撚醒未

雖然我都想香港仆街，你冇金融常識我唔怪你
要香港仆街，係要將港元換成美金，抽走港元先打得爆㗎

咁熱著成咁

大絕係美國總統行使行政命令
要美國基金唔可以再投資涉及中資既公司

你咁樣唔係靠赫,係攪到買唔到樓既人唔出黎行走去支持惡法呀

個個就係想佢爆,個個諗唔推惡法咪繼續不停囉
例子就好似大英脫鈎,個個諗住脫左先算

美國佬做乜嘢你控制唔到，但你做到嘅係換曬美金打爆香港連鎖大陸爆煲

到時唔係蝕幾多問題,而係責怪自己仲乜信D on9 仔,之後心理陰影好大

揸住隻公仔影乍